柒婆今次仆街囉

法案一過就搞撚埋習曱甴同d狗官，而家實開緊夜會，急撚到仆街諗緊點拆

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

重有英國制裁佢

過到一件事
用唔用同點用又係一件事